【Nelson>法甲水貨】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXX

#StandWithOzil

1

不得不提 冰廢勁到傻

2

Nelson

冰廢正選啦之後

屁屁連路都唔識行

冰廢連續兩下接實
如果隻手長番少少高大番少少就perfect池

冰廢

叔球波痴得咁靚

R13做野仲多過對面個龍

willock今場幾勁

Balogun就bench
JohnJules呢？

pepe 跑步都差d 仆街

冰廢控得勁到

洛克人過人都勁過屁屁

好似借走咗

借走左十世

Willlock勁到

比

不嬲迷Willock

訓唔著 睇冰廢pepe算

洛克人仲好爆過pepe

Willock淨係識打廢隊

洛克哥
Nelson勁撚到

Willock勁到

呢隊勁過班正選

洛克哥差啲

過人能力強過屁屁

我係現場

射爆利記唔講？

好撚過Pepe連廢隊都打唔掂

屌你老母 都唔柒知達寇想點鳩樣
愛狗個陣全妖妖都打殘依班廢隊
屌你老母 打廢隊都要磨咁耐

講到阿仙奴有人識打強隊咁

利記咪廢隊 柒頭。

牙叔今場隱左形

做咩唔埃及踢中堅 xhaka踢中場

又跌on99

秒

pepe

pepe對隊咁嘅嘢都扭唔過屌你咩

屌比比真係好撚柒

冇人比佢mark

mark自己

會唔會半場換走

西追斬咩

80k都不如

Willock nkxxx

2隊啲overlap underlap好似順好多

有呀 傳左個九樓咁高既波比pepe 控唔到落黎

對面廢到連坦都打得咁舒服
比比仲係咁廢，連走位都會仆街

洛哥幾勁

對手問題

nk廢到

廢鋒門前雞都唔識執

唔錯丫 門前解圍

nxxxxxx
超越舒利亞的前鋒

pepe 靚射

愛狗打閘overlap真係勁好撚多

打中間啦不如叫佢

佢係里爾都係好似打類似中間

不嬲咁講扭條撚咩佢

瘋狂刷角

愛蛇

有個巴打pm 我好似想踢
我pm 左u

廢鋒靠人地個龍派膠終於入

負碌到

廢鋒-6到

Goal

39歲龍

禁區之鬼

悶撚到hihi

+3開始腳震

Pepe
退番比里爾算鳩數，筆上期當跌撚咗去

有leno味

要人地個39碎龍送大禮先入到

Google隊

-6運好過托7

人地泊大巴就攻唔入 要靠人自爆

成隊都打得幾好
除咗佢

廢鋒

成功tap in

新舒利亞

又燈

收島風nk 帶帽 pepe 入一球

洛爺

willock 20

叔 Willock Nelson呢班會唔會係最後打到彈彈波嘅一班
雲加年代最後一批青訓

洛克人

宣明會勁到

嘩

對方龍門失誤
禁區之狐

+3應該輸
起碼入多3 4球

Willock

789啦今場

又一粒

Willock動作似亨利

比比依舊好柒

pepe唔傳咩玩法

5分鐘內失左兩球

洛克人勁撚到

宣明會差nelson

其實pepe比仲好

對牙達信念唔夠 應該直屌-3先係

2個人封都照射

亨利專登教佢

-6足球

出晒宣明會四子=達蛇秘密武器

呢啲叫暗黑助攻

點打獌用呢隊仲勁

宣明會

w28 球first touch 做得好

半場收起埋沙卡好過啦 出哂啲2隊操下仲好

對面廢到，走甩晒d人

我都估到佢會唔傳 但估唔到佢會鳩ban埋去

出balogun

Xhaka今場輕鬆到

Willock bossed the midfield

洛克人呢球係nkxx 控到比比比先有
換轉拿狗 一早甩咗

睇返bench又好似無得揀

今場實有機會出 對手太廢

板藍根囉
打442

真心對面好廢

但Pepe 都好廢

洛人克硬ban

對面根本唔洗守 你俾個波佢地玩佢地都會傳失

有冇人迷埃及forward pass仲多過partey

不嬲真核

下半Balogun in Pepe out

洛克哥carry佢

之前講有個u23好勁就係balogun?

一睇波就入2粒

到時真係坦狗中堅

半場16射 攻到水銀瀉地

你真好彩

冇睇前面啲廢波

買咗50蚊

對面全隊身價加埋低過冰廢
咁都輸真係降班

其實對面廢過閪 波都入唔到冰廢

屁屁真係唔撚掂
盤球 突破 斬波 角球 射波
無一腳好波喎大佬
連岩岩買個啲過人都無晒

兩個人夾都射

冰廢勁

無諗過2隊咁勁 信念唔夠

俾拿羊入黎破下入球荒都好啊

當初扭過vvd個個打晒丁

點睇Nelson

下場正選了

對面廢到好似港超邀請阿狗友賽咁

冰廢正選
蘭奴正選

nelson

又一個阿迪達逼害既對象

對住呢對波都出佢哋
知唔知醜

真 呢啲波出羊is侮辱

迷nelson黨又贏

2隊踢得大膽過1隊

咪撚玩啦五寶

終於知點解啲人話Nelson廢
班人都唔睇出副選嗰啲比賽
上年打列斯 樸次茅夫嗰兩場勁撚到
但冇人記得

Pepe幾時打得番足總盃對轟同鏝個兩場咁

得我同你迷nel

有冇得睇吓balogun
頭先nxxxxx果球laca應該反應唔切

傳中大大力
過人次次失敗
角球都可以直接踢出界

真 2隊走動大啲 雖然對手廢 不過起碼叫肯走肯比

要儲一季氣先有一場

點解啲狀態可以差到咁

連人帶波射入龍

無架啦
迷比黨一早解散埋。

洛克人2:0嗰球
如果係拿卡控第一點
一早控失咗

你on9

【 對手小資訊 】

鄧達克 (Dundalk) - 上賽季愛爾蘭超級聯賽冠軍，這是我廠第一次對陣愛爾蘭球隊，新任主帥意大利人 Filippo Giovagnoli 是個新手教練，8月才剛剛上任，當地球迷也對這 教練一問三不知，他甚至還沒有取得歐足聯相關許可不能臨場指揮，但不妨礙他上任以來短時間內出色的工作，帶領鄧達克第二次打入歐霸盃正賽(愛爾蘭球隊 第三次)，目前球隊也在國內聯賽排第三。

領隊有責任
非針對

未必 控應該無問題
不過佢控完會妹幾下 再就右腳 然後太痴腳 人地後衛到 鏟走個波

下半場入多4球得唔得

時間就比足
打依啲隊都搞唔掂 信心都無埋
都難再有表現

迷nel都on9?

pepe出黎搞笑

宣明會要出齊哂先有chemistry
Amn Nelson willock nk啲onetwo走位配合好生

跟住就掩頭

點解可以 盤球 突破 都無埋

me一早就迷

雲加最後嘅禮物

牙達諗嘢好難講

我估會出晒拿羊

ozil

難啲
呢隊阿狗你都敢買主其他 又捐錢舖草皮

佢哋由細一齊踢波踢到大

估會出派對
板藍根
安

仲有2個唔知了
一係比Hein 踩草

pepe正式加盟宣明會

叫佢宣明會佢侮辱左Nelson洛克人

冇話一定要換晒5個嘅

你見佢個死人樣都無晒信心咖啦
對手咁既實力都扭唔起

宣明會要勁人先join得

再係咁搞落去真係成個職業生涯係咁先

自信問題
Nelson勁有自信
對手搶都搶唔到佢波

你識波過我早我一步

nelson我好早就迷 果陣比傻鳩6c係咁jer
果陣老野熱身賽出佢打右wb扭鳩列貝利勁撚到
之後傻鳩6c就係咁話唔好對nelson太大希望之類說話
nelson之後條路一定順過垃圾屁屁

新迷遜特派員

主場都係英超字靚過杯賽字

Saka>Nelson >>>>>pepe

咦我quote左

saka暫時係好過nelson

應該搵個教練單對單同佢練習，質素咁參差都唔係辦法，至少練到傳中/角球落點準確啦，廿四歲斬腳波都斬唔好

迷nelnel

saka同傷前巴丁 同其他幼幼唔同次元

Saka nelson都好高潛
希望班高層唔好又賤價放

nelson = 新sancho

諗起拿比了

80M 身價太大壓力掛

2個咁fd
過嚟一左一右啦

真心覺得如果佢去跟哥狗或者高普
可以脫胎換骨

raul食夾棍單野爆左出黎直線同人講其實佢唔撚值

佢踢法似沙夏
好敢去波
髮型都似

黎個時係幾有睇頭
依家真係要儲夠氣先睇到

pepe好果都係咁20M放番出去
或者借返法甲打返起就賣

佢操大隻啲就好 襟撞啲

愛蛇買唔到zaha
自己造左個zaha出黎

兩個一齊大
一個已經值一億

收起沙卡留力未

都唔係淨係佢
依隊野d斬中同角球質素差到

@肥坦

鐵人唔使留力

對面半場㩒掣

點解一齊大？

因為真係一齊係英國踢波大

對面以為自己愛蛇咩

屁屁入波

比比

佢哋英撚u1x嗰陣好fd
一齊去德甲
一個已經大國腳了

反屁又輸

屁屁右腳入波

拎個奇才出嚟比

個腦出事 唔係教練問題

話咗比比會入波啦

willock助攻

真係燈中pepe仲要係右腳

下 百屌成材

燈晒

屁屁有右腳

迷屁黨第342次集合

右腳

你無右腳

Pepe

比比原來有右腳

咁搞法而家屌鳩Leno 咁佢陣間係咪都會入貨

真心勁

你見咁多隊友攬佢
你都知佢應該壓力好大
好想有表現

又百屌成材

波

呢下唔簡單

比比右腳

想吹奏返pepe了 有冇人跟

屁屁右腳

pepe唔焗死係邊路會好啲

不了 google隊都扭唔過

企左邊用右腳chok得靚wo

leno

入咗波都係廢

換冰廢走

支持比比下場正選

對面成日碌地點搞

反屁

由佢

快啲678 好耐無呢啲

今場最多4粒

想睇balogun

想睇hexxxx

呢隊波仲好睇過班正選

對面踢到走場

對面52分鐘換左4個
咁撚快換人

dundalk

原來可以換5個？

坦個踢法有D似錫菲聯352 個中堅位
少少唔同係佢負責走左路half space

上場夠係google隊
班正選踢得咁柒

上個po邊位清話得2粒

輸到腳震

歐洲賽係

nelson勁到呢下

我

達狗無飲水時間就變廢人

英國凍到傻 冇得飲水了

廢鋒啲所謂配合就係自己射波

獲撚獲一熄機就係咁入波

見佢幾年前慶祝推開自己友都對佢冇乜好感

一開機就有波入

正選嗰班冇呢啲俾波走位

作客維也納魔鬼主場

點解要咁做

拿卡個樣 今次玩撚完

想睇巴老根

安ready

廢拿得閒到做十字架

又跌

對norwich

出何妖 金章

佢咁嘅樣拎埋包薯片入去都唔過分

u23應該難踢好多

C8 安 準撚備

咁佢係前鋒要有射門慾既

3:0都出安c8

金章早幾日好似話不滿達蛇對佢既部署

達狗唔比面人

安要時間操一操 都合理

我想睇Willock啊
今日好勁

對面落力少少得唔得
想睇多d冰廢鏡頭❤

60分鐘換人

想睇冰廢左飛右撲嚇下個德國佬

有咩不滿

收起埋世梅 唔用中堅 0中堅陣

上年定今年都有佢一定要打完個電話同宣明會報喜先會同隊友慶祝，知恩圖報

屌 零中堅

爺爺4閘 達蛇0中堅

埃及仔中堅？

達玩到0中堅

牙達果然係爺爺弟子 唔用中堅

咁L串?

nelson傳中前可唔可以望下邊度有人先

隊波又話太多中堅 依家踢0中堅

同無中堅無分別

爺爺最勁都係一次過出晒gibbs夢遺

E埃及殺卡一齊踢後一格

圾打中堅

不過真係冇本錢再傷中堅就真

屌換安出嚟build fitness禮拜日要睇佢踢養生波

達蛇玩政治有一手

癲到

圾有質素

0中堅陣

買到成隊中堅
然後話你知其實可以唔用

中堅係圾同沙卡
笑撚咗

哇屌 趕得切溫完書睇下半場 竟然領先三球

nelson單車腳

有8中堅出0中堅陣

阿迪達夠膽就去奧脫福打0中堅陣

可能係做比Ozil睇令佢難受

已經係哂前場

有信心到走火入魔

達sir咩玩法

就算出燒都可能係要佢打中堅

屌 2條基佬又係到笑 笑笑笑笑你老母咩

reg燒打中堅都好啦

唔記得了 類似對鏝要佢打假9

達蛇好撚驚細梅都傷9埋

叔同坦狗換位

達蛇夠唔夠膽下場對獌都0中堅

Nzxxxx換balogun啦
睇下踢成點都好

在那天⋯⋯

Lm

Willock當自己美斯

對住呢對波洛克人都可以變牙羊

過得幾好其實
係要就返隻死人右腳

佢唔用左腳射

洛哥唉

廢鋒又差啲

中圈三條友企埋一齊jm9
傾計？

我淨係記得好耐以前獌好似試過擺七個後防贏我地一比零

有willock,誰要奧燒

想扣返右腳射大位

打牌

葡仔好勁

2:0
仲傷左豬腦

亨利呀嘛 要熨

阿叔勁到

呀廢都玩走去中圈

差隻腳

老婆清準備好鞭屍

希望唔好好似哥狗咁試陣試上癮

nelson一領先幾球就風騷到

nelson過人美如畫 傳中就成碌柒咁

冰廢係咪未飲咳水？
吞到去係中圈咁滯

安

呢場無參考價值

出巴勞根

balogun

BALOGUN

等你地話佢唔攻，佢出個0中堅

黎了

BALOGUN!!!!!!

踢走廢拿第一步？

除左褲

巴露根

屌個名

宣明會新成員？

預言： balogun將會入球

又跌又foul on99

洛仔呢下

呢一場係咪冇var

C8呢下

佢隻左腳

Willock屈到仆街

巴露根同T仔

屌你炒到咁

換走nxxxxx la diu

收起埋沙卡
圾一夫當關

中堅R13打自由龍

梅隊？

Nxxxxxx閪晒面做咩 入得1球

諗諗吓其實呢場出屁屁都合理
個個都踢到好有信心/踢返起個信心

牙洛咁撚尾原來

邊個隊長？

埃及隊長

終於唔駛見到尼基迪亞 好廢

係入波個下幾靚 入到波咪係
佢成場都踢得唔好

有得睇冰廢表演

圾

反洛克人嘅 去曬邊

扭到好飄逸

洛克人motm
同意？

冰廢大叫

N賓下次迷邊個幻幻

nelson willock係呢2個是但一個

T3打左中堅
露根in n30out

洛克人呢球玩鳩c8

Bola ok?

Nelson勁能到

班大帝都收手

巴路根快到

OseiTutu

坦又搞笑？

Nelson 過人阿狗美斯
傳波林嘉緯

Nelson好似打fifa咁扭

阿坦同我街場傳波有得fight

清斬波咁大力

Nelson太撚多腳
成日有得傳唔傳

呢場波球員嘅能力值個個都+10

Nelson新zaha

其實我覺得Balogun廢過尼基

原來今場射6球中框

原來佢都19碎

nelson連過3個

美斯定nelson?

勁就借左去英冠德甲

冰廢d passing正路好多

曼狗打rb入5粒 我廠打鄧狗入3粒

應該唔會 就咁睇balogun 有腦d

牙t打ruby 射到咁高

Balogun肯打配合

Cls 睇咗十幾分鐘 nelson 下下都好似highlight片 咁

佢出嚟搞笑

Balogun 打到支點？

對廢隊打到幾多g點都無乜參考價值

牙羊無聊到玩櫈

有d 似愛狗時期laca 係禁區做d 野咁

T仔解圍

坦狗真係英冠料

美羊嬲？好少見

打到佢落場呢幾分鐘都好肯配合隊友，又背身拎到波不過見佢唔係好成熟

坦面對面交失
對面個中堅面對面交失
坦=google隊級數

咩事

對上一次係willock 傳鳩波

呢場似nelson willock表演賽

叫佢兩個熱身但最後唔換

可能屌鳩緊坐佢前面件垃圾拿姐

抵啦
笑笑笑笑笑
跑圈啦

係咪想落場刷數據

係後備席拍晒櫈，係t3射上天之後

所以唔做支點既Nketiah不如跟羊學野，打邊路算啦，學咩人打中鋒

nelson真係幾好

willock 下場就會獎返U21都不如

球球都精華

nelson最後一腳仲未夠火候

叔打緊左中堅

深夜眼矇，唔知佢係同拿卡玩緊定見到飛機激氣

T仔呢排都幾西

咩話 新雲奴

似玩緊喎
廢拿都有玩

Nelson打到咁都唔畀機會係英超就真係唔抵

nelson真係最有靈氣

搵坦做一排正選

眼訓睇唔到表情，梳

留意到balogun 幾肯走位等隊友比

黑到傻

球證有幾憎阿狗

debut搏老命啦

扯晒衫都當冇事發生

一睇就知勁過nxxxxx

好想睇saka nelson雙翼齊飛

saka 巴丁

條友獨食到

好快有得睇

今場個球證好保護對面，少少碰撞就吹

呢場洛爺打得幾好

空難啦

c8勁能廢

亂鳩咁吹 on99 下下都跌不如玩玩具啦

今場洛克人令我諗起2&b

少少碰撞對就吹
我地就俾人拉衫都唔吹

T 仔好想入波

岩岩廢洛俾人扯衫扯到變晒形都無事

腳法好到
同埋佢要球權
佢發板都踢得幾好

nelson同洛克人當呢度遊樂場

呢場咁都無得456 有啲廢

埃

willock 真係以為自己係messi

nelson好似打fifa係咁chok右菇咁
瘋狂插花

講真我地算有品 利記比人黑會咒人空難 我地歐霸生死戰比人黑冇人出聲

右翼nelson正選算啦
勁過安同pepe

瘦版戴亞比

英超有冇咁多位比佢扭

下場要小心 莫迪同我地一樣全勝 不容忽視

有侵略性先

有洛爺 nel仔 叔哥 5驚拉

起碼要有後備先

係英超都踢到咁先再吹奏
對手級數差太遠

唔好輕敵。

30完場

最後幾分鐘贏緊都逼搶
好睇過一隊

法國叔哥踢到成個碧根巴貢 自由走位

達打google隊都456唔到 躝得

叔一出場咪贏 之前懶勁雪叔on99

冰廢mom
中龍波100％接實

分組賽出呢班都夠
一隊聯賽再嬴唔到自己搵牆撞埋去

motm應該係加特蘭啦

第一球遠射撲左出底線喎...

叔左中堅坦正中堅埃右中堅

今場踢完冇內戰可以早啲瞓教

入波時間
42’
44’
46’
兩分鐘入1球

同意

宜家真係唔想見到C8
成日都係豆住黎踢, 隊友拎波又係埋去人地度要波但係個距離近到完全係廢
傳波成日都係5-10碼波
對咁既隊都唔撚試下推波

有
冰廢定leno

最少夠快

上年對利都係靠佢迫對面

鳩爆出波比laca瘋狂miss

打獌出叔啦
球迷陣：
Saka 羊 安
派對 渣卡
叔 t 包 梅狗 比狗

C8呢兩場踢到以前既圾咁

Nelson>安
Willock>party
球迷陣

叔hea到

willock撚爆麥龜

賓哥幾識波

點睇佢下半場打左中堅截晒啲波

motm 加特蘭

球迷陣無派對

Nelson Nketiah Pepe
Xhaka Elneny Willock
叔 包 Saliba 葡
冰廢

433是個錯誤陣式

有冇人想下年唔買斷c8 讓返件8號俾埃及

訓了 唔訓會死 8點

Elneny 變形打左中堅

沙列巴狗還返件4號俾埃神啦

點睇叔今日打左中堅
勁撚過拿樸迪

Motm 加特蘭

沙列巴憑咩著4號

nelson 80幾分鐘仲去逼搶

出佢好過出安 羊 拿狗幾條養生廢老

不如買對面加特蘭返嚟 勁過馬里

羊拿=球隊帶頭搞事狗 快啲躝

打獌如果入唔到波，後備同nxxxxx一齊出跑

羊拿破壞隊波平衡

安 出黎都爆唔到人

愛蛇龍蛇唔一齊出係有原因

兩件出嚟踢養生
對獌出 S7 N30 N24 三箭頭應該會屌打

有牙埃=然球

C8黎左阿狗之後 被改造左成工兵之後就冇曬嗰啲野啦
佢debut嗰場sharp撚到，好似當人狗咁撚

比比嗰球靚到

佢係時勁時廢
早幾場對錫菲聯都勁啦

廢起上嚟面對面都會交失

講真我出 s7 羊 nelson 疊埋心水踢反擊好過
安同拿真係廢撚到

達狗撚會比nelson踢咩
肯定sub都冇

開始質疑達蛇眼光 究竟簽安翻嚟做乜柒
依家得一場好波 我寧願出比比俾多啲機會佢
或者出N24 遲下馬天尼復出 安可以踢乜

打翼都嫌佢廢啦講真 之前仲話踢攻中
好似話佢有winning mentality 喎
出 nelson 呢啲起馬牙狗dna 又有得進步

燒

有件德國攻中唔用

出埃及同阿叔悶死對面，搏對方頂唔住咁悶自爆咪選囉

點睇一出齊球迷陣5子（埃坦梅叔葡）即刻贏波+CS ？

C8真係好雞肋，埃及長打正選算啦，拍檔就派對沙加輪換

達狗成日出鳩陣 有坦狗好難無clean sheet 有nelson n30 wilock好難無波入

葡仔屈到仆街，琴日一條友打爆咗對面左路

0中堅陣笑撚死我

好在有德甲最強左閘（better than Alaba）幫手客串

覺得Elneny 進步很多，應該比佢打正選

大量迷埃進場

輸打贏要on99

尋晚冇睇
但我地8，9個一隊中堅出冇中堅陣係咩玩法

圾 沙卡 坦 三中堅

依到啲人好搞笑 一笑開始狂j安 平早講咗條友不嬲廢廢地

Balogun表現如何

坦狗

走位多 肯打配合 但係冇乜波到 冇埋門

咁睇黎要改造返saliba holding打前面平衡返攻守

有幾球其實佢後面好空可以轉身佢都做支點

續約未

續到退休做LEGEND

打曼聯想贏一定要咁出
坦 G6 LUIZ/XHAKA CEDRIC
埃 PARTY
WILOCK
NELSON N30 SAKA

John-Jules、Balogun、Nk
已經屈到仆街

3個都屌打50M法國前鋒

個陣唔錯，派對換埋阿叔搞掂

唔好咁講 50M前鋒戰力幾強(FOUL + 打交)

埃隊

諗住比PARTY打45分鐘咋 AMN即接手

駁唔到

Balogun 續約未 踢走廢拿

支持 見到佢唔開胃

屌那星愛蛇又贏波

Balogun除咗做支點 仲有幾下走位 不過無人俾波佢

好撚型

ching sick ball

阿狗而家啲中場淨係識傳安全球

岩岩收到風加薪到350K, 續5年

忠臣值得

球場上既保安

好勁喎 守到對面攻唔到

應該正選出啦nk都麻麻地

嘩屌Pepe呢球真係金球嚟

雲加

阿仙奴淪落到俾件廢物做隊長

迷坦=走得太前

阿狗專出勵志故事
好快埃及就去巴塞佔後備一席位

對面隊連英甲實力都唔知有無。。。

尋晚新廢龍表現成點

港超水準

勵志哥

晉峰level

葡仔今季一隊出場100%勝率

歡迎加入迷坦一份子

反坦=假阿 今季坦100%勝率

一早就迷坦

笑狗眼光
專迷垃圾

我立即屌你老母

洛仔 勁撚到

有名你叫萬夫莫敵

勁好笑

我立即屌你老母！

下季波衫號碼
Willock-->10
Elneny-->4
Party-->5

屌得好！

噚晚xhaka cap?

Nelson係咪終於開竅

w10人緣好到ig勁撚多人congrats
仲有Zach Willock，Louis Willock同Chris Willock究竟佢地個家族有幾大

全球表現好好？
利伸剩係睇精華

逢人過人

仲以為琴日隊長係沙卡 原來係圾

成材了！以後唔反佢

Amn>8

Martinelli>9
Nelson>11

A8

原來Nk有波入既比賽，阿仙奴全勝

啲外國佬仲死攬拿卡

話佢大賽球員 又話佢clutch同experienced

幾耐先入一球

9戰9勝

Balogun都勁過佢

垃閪圾 快d躝算

kolasinac>2

原來琴晚熱狗輸波BALE仲要正選

Balogun會唔會free走

只係證明佢入得波既比賽 對手水準都太弱

熱狗無Son Kane就唔識踢

勁過拿卡

好似有換出黎

愛華頓 修咸頓 韋斯咸 李城好弱？

埃神廣告型到, 一球成名咁

回家未

點解仲迷nk 佢真係普通料黎 借去列斯爭正選都贏唔到Bamford

因為拿卡仲廢

上半場係沙卡

都係廢
不如用返羊打中間

雲加back 夠曬經驗

你要睇下係咩對手先得

愛爾蘭聯賽

我覺得Nelson最大問題係對抗性

洛克人琴晚好勁

C8咁快比人反
利申：迷c8

阿狗少數走half space嘅進攻球員

係啲人對佢期望太大，以為係新法比

西班牙10號吹大左
我地有法國10號就唔用

呢d垃圾波仲要主場都唔放下saliba喺後備咩玩法

法國10 號 英格蘭9號
用呢啲好過用國家隊都入唔到既法國廢鋒啦

無reg歐霸點後備?

佢無入25人名單好似

？？？

占士 會唔會變單春

R13高波>>馬天

西班牙何妖

就係話有咩可能唔reg 用咁貴買 呢d分組賽咁都唔出下

Nelson屌打連登仔吹奏嘅列斯聯

Runnarson>1

C8真係吹大咗 而家直線都無埋 得駁腳

用埃及仲好 防守又勁啲 體能又好啲 控波又穩啲
間唔中仲有致命直線
同埋插入禁區

西班牙10號 50M派對 都唔及5M埃及球玉

Nelson屌打連登神隊列斯冇人提

04:42

埃及靚仔好多 賣埃及市場都賺到笑

佩雷斯唔係濕鳩嚟 無啦啦借個人俾我地用2年 唔撚見佢asensio

見佢借*

埃及真係好全能

點睇我哋三個一早睇穿條撚樣平時扮晒野回傳橫傳等對面唔mark佢

仲有德國本來10號都入唔到名單
我地陣容幾勁，世界杯冠軍都唔入我地名單

以前藍斯有

佢真係成個沙維踢法咁

上季同宜家都唔同啦 ...

老納神矮過leno但高波穩10倍
用波都好好

埃坦梅葡叔 5虎全部得返1-3年約

西班牙10號俾人用廢曬

今場最廢牙叔 無人比佢mark就隱形

去皇馬買 Odegaard 好過 買咩 Aouar 啦

Aouar 似養唔熟

比我係埃及見到呢幕已經走人
做乜撚野? 當我垃圾?

真馬重用佢
反而冬季分分鐘放isco 買佢好過

人地會賣？賣都唔方平啦，咪講笑啦

留埃叔就算啦

埃及做輪換做後備可以
人工唔貴 牙叔都係戰術球員 可以輪換

皇馬要可能籌錢買Mbappe/Haaland 睇下執唔執一兩件都好 c8就唔好了

佢地前鋒擺明要買人
賓周廢過閪
isco應該留唔到隊
不過驚佢肥撚左踢到豬油咁

勁撚到

西班牙10號係Isco/Thiago喎

皇狗得後生個堆要得過 不過odxxxxx一定唔會放
皇馬真係當佢係未來十年中場鐵膽

c8 只係駁腳路斯 唔識向前傅 送番比皇狗算 送都唔要x_x

一個出都冇得出嘅人搶咗中場真核number

唔要老野

阿仙奴5虎

羊都要躝了

上年咁踢法 咩直線都無啦

不要再說了
走前幾季愈踢愈好

有一堆宣明會 同 巴丁 呢5虎三年後無位置踢啦

佢不嬲勁
係以前卡叔燒路Jj掩蓋晒佢嘅實力
我13-14 藍斯戰神嗰陣迷阿

佢入埋禁區 唔係half space咁簡單

問題係皇馬會唔會搵佢打核心
強如哈美斯係皇都係投閒置散

Nelson balogun saka黑色三連星

佢打唔到中場中，曾經有搵過佢打派牌
廢到嘔
但佢打攻中 入楔後上真係幾好

左Nelson 中羊 右saka最已陣

我為大家再介紹一個球員（宣明會新成員）

佢叫Folarin Balogun

佢攞有美國🇺🇸 英格蘭🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 同尼日利亞🇳🇬三重國籍
喺對陣Dundalk嘅歐霸小組賽比賽
佢喺73分鐘入替尼基迪亞
完成一隊debut✅

板藍根

對獌請求出 Nelson 打右
打反擊都夠快（好似Daddy 用兒子咁用）
唔好再比比，安

Nelson右勁啲
Saka左腳 左邊出波
Nelson右腳右腳出波
羊瘋狂tap in

板藍根都幾樣衰下

下年推Tyreece John-Jules上黎就一家團聚

一生反比比 死垃圾
Nelson

個cv 寫多d 得唔得呀
就咁睇個profile 無6667咁尾機

尋晚Motm
Nelson
洛克人

之前貼6667俾人話洗版
寫短啲算

搞搞下成隊都黑腸

安嬲咗 話媒體抹黑佢反達

Folarin Balogun becomes the 876th player to play for The Arsenal

Tottenham are the first English team to lose in a European club competition this season.

伊度接班人

袁文傑dislikes

claim for a el start
google 隊咋

A_Milik

兩個出左嚟踢半場

琴晚場波夠料剪成一條球王片

有無人覺得拿尋晚痴住羊扮大佬好嘔心， 班𡃁仔都踢得好過佢， 佢唯一成就就係同羊friend底

haters gonna hate

唔洗問一定Willock喇
入波助攻都有

高汁會員

C8防守標波落腳幾準 雖然身型單薄但係55波都肯去...
控帶能力又唔差 除咗後上射波之外 唔多覺佢差過藍斯
係呢一兩場踢得沉啲啫
Btw 係咪得卡蘇拿係未比呢到啲清屌過

點會無 果時俾人屌佢拖波，上腳

不過又咁講 果陣係係高登屌

路斯基

一早話Ceballos is a joke

c8球商勁廢後期藍斯靠食腦都夠做

話佢踢假波

卡叔都被屌
咁記唔記得皮里斯同大肉腸班叻準有冇被屌
我09年先有高登account

卡叔嗰陣就燒踢邊比人屌到仆街

唔知party幾時被破處 定破撚左

路JJ

借第二季其實係因為單deal容易傾

一兩場就屌到c8零價值
又唔諗下家下轉緊陣，仲要佢本身唔熟攻中
睇多幾場先啦

咁雲佩斯呢 除咗25有冇嘢屌

hakimi 咁勁 皇都係平放

對AC米蘭近門射失

清sick波
想同你互含了

351K啦 羊都350K

尊重隊長, 平排就OK

4:4 狃狗果場囉

今次呢個係邊位

無咩，免費
分分鐘係Raul傾，唔係牙達

係世界冠軍，西甲英超助攻王
都入唔到25人名單

歐洲助攻王

屌佢獨食

斎藤あみり

我只係認為屌太急而且要屌都調成套戰術先

皇好似落buyback
你放心，佩狗唔做賠錢生意
一定有得賺

（我地一D都學唔到佩狗）

Nelson踢U23都好勁
咩對手質素先得，大佬

幫洛仔整條球王片瘋狂吹奏 下年30m 賣走啦

呢個又勁又靚仔
最緊要係施丹鐘意佢

屌踢得差ok 嘅
但屌到佢叫佢躝返皇馬 又話出圾好過就over 左啦
佢已經算有class 得黎又有火果個 佢都躝埋搵鬼踢

請尊重亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技CCTVB都撈唔起反燒舔共五線暗星

根本班人太心急，而且硬係要搵個達之外既戰犯
埃及根本係後備料又吹到好勁
勁就唔洗派對啦

nelson 一撞就成個人推開哂
琴日啲人咁禮讓 唔埋身

c8 俾波無乜力 好似好hea 咁

成班無啦啦又反c8做乜 上場李城中場擺明係牙達落錯order

真，牙達搵沙加做變形 轉身又慢 中場角色又亂

根本就係 屌 上一上黎睇講到c8差過地底泥
我心諗係咪睇錯第二場波

無反佢
只係話佢無乜力 好似力不從心咁

Nelson IG story 逢人過人

C8都唔嫌棄阿仙奴 班球迷屌尻佢自

佢上場好似岩岩傷好

埃及有邊場差？盲反夠未

其實 nelson實力係唔差

對google 隊咋

邊句話佢表現唔好
不過好極都係後備料

如果操到拿比咁大隻仲勁

不過英超冇乜空位比佢發揮

nelson pad都唔撚用好撚勇

咁施巴約斯今季後備料都不如

講真創造力最強都係埃

哦

Willock la
今場屈到癲

暫時真係埃及踢得好過c8

Grealish都係咁啦

唔驚斷腳咩 雖然用左都會斷

睇咗廿年終於搵到朗拿甸奴接班人

你要講呢幾場，我無得講贏架喎
只係433入面 3個中場點企法都要個人傳波特別好
長遠都係支持c8
埃及係咩都有 但係長傳同控制會揀沙卡沙卡，推進同防會揀派對，回後偷波同係禁區頂組織會揀c8

洛克係勁
呢度盲反
得佢有forward play&pass

我10年前已經吹奏緊

點睇宣明會新成員板藍根

迷老納神

我10.1年前

幾靚仔

我比較睇好新柏金John Jules，條友助攻Nkxx絕殺拜狗

回購贊仔未

有葡哥
唔使贊仔了

如無意外 我燒今季完就走
我燒=叻準 希望可以好好咁走

利申：迷燒黨

有洛克人使咩要牛娃

回購喼神(Gibbs+贊神)

點會冇 有排踢到勁沉
咪比人屌佢格衰lo

埃及個性比較謙遜就話人後備料
手術刀直線佢有
藍斯式後上插入佢又有
重炮佢都有
不過要通場跑兼顧防務加阿達戰術同性格謙遜先少用遮

阿迪達：乘勝狙擊紅魔

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達在周四歐霸盃得勝後，揚言下場聯賽要擊敗曼聯。
阿仙奴周四歐霸盃主場以2:0擊敗鄧達克，一吐上輪聯賽不敵李斯特城的烏氣，領隊阿迪達（Mikel Arteta）賽後揚言要乘勝狙擊，盼下周日聯賽作客擊敗紅魔曼聯，以免繼連續受挫於曼城及李城後，在聯賽遭遇3連敗。

「不幸輸給李斯特城令我們士氣受挫，但球隊幾天後就恢復過來，我們要乘勢連勝，大家準備就緒，往奧脫福球場嘗試拿下3分。」阿迪達信心十足地說。阿仙奴目前6戰9分排11位，比少賽1場的曼聯多兩分。

阿迪達大讚輕鬆擊敗鄧達克，全靠球員們嚴守紀律，全場都投入比賽，「當不是100%專注時，往往會出現危險，讓對手有可乘之機。」該西班牙籍領隊續說。

圖片來源 : ©AFP

如果用唔用都會斷，唔用仲好，唔會”un”住隻腳

贏到曼聯抽兩位手足含

咁點解唔係train 埃及,
假設埃及樣樣有但10分滿分每樣能力得5-7分
你咪train到佢每樣起碼7分或以上,咪殺曬囉

對曼聯都唔會出nelson存啦臭閪達 又出拿狗

我幫你定你幫我？

無所謂 你喜呢？

兩樣都想試下。。。

獌win psg同red bull
點贏
我地對港超就打晒j

希望holding出到
收鳩垃圾福皮

嘥撚氣啦 14年聯賽作客一次都未撚贏過呀

有一樣野叫上限
如果乜都可以train
咁你去中超淘d支那豬返黎train咪得

2:0？？？ now 邊個時空

都係嗰句啦，屌你老母臭閪達

而家先知我廠名叔蘇加同香港足球有ｄ關係
好似仲講到帶ｄ 人去克羅地亞試腳

咁易練就無廢人啦

紀錄係用黎破既

15年

同玩蛇傾波條友連個波字係咩都唔知

47年主場不敗都破左喇

呢段算唔算係全盛時期既暗星

咪盲反喇
起碼佢一早知拿卡廢

咁呢個真

個個都係到回後轉邊 沒人理佢
不過balogun身型好好

老納神琴晚尾機到

仲要有速度
有d 期待

等睇佢踢拿個位
巴丁踢羊

見佢手指指都冇人比波

佢都唔續約

350k轟落去啦

歐霸小組賽出多啲應該會續掛
賣走廢拿
羊返中間
Nk 同佢輪流後備

發覺巴打成日呃撚含

口痕

得返幾場，仲要莫迪同分
達狗又會出正選了

佢含厭咗tz果條掛

OZIL

星球大戰feel

想直射 差少少

獌打強隊啲龜縮波不嬲有保證
阿狗唔算強隊 is ok

有排玩

w

迷叔福利

cls 而家牙叔連心態都有
真係想像唔到佢極限係咩

見到個少肥壯既手足著拿卡
果然有手足迷拿

成就大約係末來嘅a Cole

佢好比人影到西面

好撚廢

山陽

訓左無睇
尋晚係咪個個都咁勁
新龍竟然cs

對面廢到閪咁

pepe最撚廢

balogun仲黑過saka
睇佢訪問，同件褸同背景版一樣色

牙叔嗰時已經諗緊星期日點樣教訓曼聯

件褸好像幾好看

波台件卡勞係咪真係藍屍嚟？

高層唔買zaha出賣愛蛇

抵啦

其實叔好型
皮膚黑但又唔似一般黑人樣

佢嗰種冷靜係由細訓練出嚟
想知可以search佢老母啲事蹟

我覺得波台公海好多弱智

pepe右腳對住3個人面前chok死角點反

成場計廢到仆街點迷
我之前都覺得比啲時間佢實得，但佢狀態越嚟越差

Fm高潛

wilock入果球，pepe咪又係鳩射落人
依球咁啱比佢屎忽撞棍

其實佢唔比落去都幾癲

好撚似jimmy butler

你盲反仆街死

你覺得佢尋晚好勁？

已經超越左

要失波可以傳波比對手
唔關勁唔勁事

Well deserved

留意到Willock好鍾意燙波

nelson好似都係

個個睇享利大

個d咩卡勞 lily James Rodriguez 全部block q曬

成班成日on9當有趣

叔如果當日冇比球證除金鏈架話依家成就會有幾高

金鏈係叔限制器嚟

n_ben呢

都係

你都係

我抽咗螞蟻同ibond

股Joy了

仲係yuu會員

禾都係

本書終於嚟到了

達狗特登造到洛狗拎Mvp

我仲未到
你幾時訂？？？
相澤隻碟到咗未

好似月頭
相澤隻碟到咗好耐啦

送咗咩相

好紅

同基佬一樣
真藍

仲未到

book depository 13號訂琴日都到左

我新移民 反黑警 愛祖國點計

吓

19號寄出但依家未到

我16號寄出，應該過兩日就會到
但佢到貨冇通知係樓下保安比我我先知

九月頭訂仲processing

Dispatched from the UK on 14 October 2020 依家仲未到

我訂lessons個本 仲未到

屌你老母係博客來買書3日就送到
早知唔係book depository 訂雲加本野

反洛神注定失敗

有冇得退

臭閪達中場用wilock 埃 叔咪得

dispatched

一春子條柒頭仲迷佢

有冇羊玩凳

9號訂仲processing

外圍賽照舊

我個十本都係processing

14號訂19號都dispatched啦wo

公平咩

aapl tesla

達狗玩真女神轉生3HD識貨

有冇人已經睇完雲膠自傳？
值唔值得買？

美帝玩完
你醒目轉玩強國股

冇人睇
純粹課金

啱啱嚟點咁快睇完

有冇股未放？？

你有買

好似少林足球田雞既假身

短炒既之前放晒
揸少量

我三十年迷雲

咁我四十年迷拿

死返上支那喇

靠佢不如靠板藍根

咁弱智

上場果球搞笑d

佢未出世已經迷

我自己都未出世

咪扮後生啦老坑

你後生扮老坑

你有工開未

未丫，今日已經比條撚屌問過